公子要怒屌你班垃圾連登冷氣軍師！屌你老母！！

你老母又叫人唔好出post叫人散
而家就叫風指翻轉義士
你話be water唔好死守都算冇問題
你老母係到話人抵死仲要咁多個Like?
唔該你諗下前線返到屋企會點諗???
仲有冇人同你出黎做勇武?

乜撚野公子
爛臭乞衣

推